突破160！長江加水！雨雲加水！潰壩滅吳指日可待

一定冇事

蛆國冇事嘅

上到185米再講

頭肩底

固若金湯

上到200都唔會有事

年年都有175米 冇事啦

水為財嘛

其額呢啲數字
點解佢會放晒出嚟畀人睇

公佈得姐係無事啦

無事兒，中國人無事

爆左先慶祝啦

應該睇邊d 數字
有d 179 喎

冇事既，越浸越堅固

吹大個數，之後無事，話三峽大壩固若金湯

on9, 200都唔會有任何事啦，160only

偉大祖國 一定冇事

三峽水庫

為偉大祖国加水

沒事既,信國家

大魚翻生都幫唔到你

大水猛灌, 定向放水

真
都唔明有咩好緊張

冇事，上游去水慢左浸上游姐。

有咩好睇
人地設計果陣計晒數

霸我就唔係幾信會爆
佢排到咁 最多下遊含撚架姐

同半年前港幣去到7.85班港爆能一樣

最叻打飛機，笑能死

點解可以咁勁落咗成個月雨🤣

香檳已準備 升 升 升

信國家

上個月先147
而家160

幾時先設計最高水位175?

佢報得出黎，已經過左啦

屌你老母咪撚燈

威尼斯~~~啪啪啪

啱呀，祖國一早都預咗有今日，沒事兒

中國都冇水災
全部都係境外媒體造謠中傷
中國發展欣欣向榮
向全面小康社會邁進
實現全中國脫貧
全賴習近平核心領導下嘅新時代中國特色社會主義

on9
咪撚打飛機啦
佢升多幾多 咁咪開多幾個窿放水囉

日日都post煩唔煩呀
祖國咁強大撚會有事

煩唔煩

😌黎多一次降雨佢真係玩完

仲有15米有排啦

水為財呀屌
話係災嘅全部都係造謠

數字來嘅啫 嚇我唔到嘅

唔好on9 唔會有事

造謠祖國咁強大點會有事

樓主唔好燈ok?

少事啦 好快退

睇星期日

没事儿，没事儿

屌你啦,可防可控有咩野事

未死夠三四億人都動搖唔到支共

真係死幾億人先再出post啦好嘛？

驚閪咩，三峽愈浸愈堅硬

滅霸！

佢要放 一陣就降返晒啦 日日開PO做乜春

有無source？有無網站更新呢個graph？我唔想每個鐘自己上官網update資訊。

中國水平越黎越高

點會咁易有事呀

冇事 邊有事

屌 又燈
𠵱鋪中國一定冇事啦

集氣求雨

講咗一個月啦 185 未

七月中就得返一半庫容都無
咁點捱得過七下八上

lm

而家開盡水閘放緊水都馮馮聲升上去

之前係閂哂儲到175

雖然我都覺得唔會衝到頂

唔求啊, 祖國一定冇事

支那加水

自己儲到滿同被人塞滿
而家九孔開同下遊水侵晒都同升緊

到時上流塞下流侵

冇事 唔怕 個水壩越多水越堅固的

小小水咪當沖涼洗地囉，小題大造

in大壩 we trust

痴撚線點會有事
個三峽大壩咁勁
落多幾個月雨都一定冇事

微微雨姐

偉大祖國一定可以剋服難關

咁都有隻殭屍五毛維穩

仲有幾十米，有排

冇事嘅

不用怕 信政府
可防可控

因為已淡化咗實際數字

又係到燈

我個人都175啦屌 連燈仔智力真係有問題

本身個霸係得嗰到 佢自己就會承擔到個風險㗎啦

啲數假嘅
一定到時話大霸超負荷都冇事

推

sorry手殘hi錯掣

水位準備升到200
用力場擋水

仲有成15 米咁多
過左175 先同我講啦

問我國家哪像淹病~

其實諗諗吓水霸都幾on9，閘住啲水下遊就愈起愈近水邊

一洩洪又浸鳩晒

已經161

一定有相應措施應付，唔會有大問題

起碼都要落足一年啦 水為財

無事

燒山講左三峽係唔會冧架, 唔好再造謠

多謝燒山

天意所至，你想不勝都難

有成龍加持，一定無事啦

千里黃河水滔滔

問我蟈家那像染病

連燈仔

三峽一定冇事 你班人唔好危言聳聽

今次真係 滅霸

一定要冇事啊

沒事咪再造謠

問我國家哪像水浸

唔好亂講
上面話冇事就係冇事

無事啦，點會有事
唔會潰壩既

留意咗樓主好耐
佢真係大壩fans嚟

加油

我肯定唔會有事 支那水利工程世界第一

增長得好慢, 睇黎都係無事

無事ge

如果個鏡頭突然壞左, 大家就知咩事

ok,
冧壩了。。死左5億人了
港爆了，樓價跌左7成了
開心d未?

最重要係上游要多D水入，上海要落狂雨，等佢排唔走D水，漢口個數字升，睇下武漢人點樣利害頂到個武漢大魚缸，廣塲大媽舞依舊進行中。屌買左水浸武漢門票

如果三峽大壩斷左，我切J煲湯呀！！！

小小雨邊有事

洪水對中國利多於弊

支持全力放水，保大壩

少少水點會威脅到大壩
咪撚打飛機啦

香港今個夏天真係一滴雨都無
見到朋友農地乾到閃
支那落到咁唔話報應都唔得

160米即係幾高

假

*乾到裂

咪係

祖國水利建設領先全球

滅壩

Pin呢個啦

Over 160 officiallyDun j

Sad7ly

Push

關我撚事

咱們大壩固若金湯

一定要冇事

我為美麗的中國獻上的祝福

咪製造恐慌啦
大壩一定頂得住

當中國話冇事即係有事
當中國話有事即係好撚大件事

點會有事

條野高178米 排水最高好似係10萬立方
from wiki

屌

又係美國搞事 氣象武器呀

洪水加油
水位加油
突破加油

欣賞你嘅膽色

話說到175會發生咩事

Fake news

其實真係唔使太緊張
真係上到175
就會加大泄洪
最多咪緊急疏散
唔會俾佢缺堤
而且凡事有利有弊
高水位咪可以發多d電

破左先講

冇事嘅
唔會上到嘅
點會有事啊

多啲水就生產多啲電
無事嘅

多謝連登

最後應該冇事

沒事兒

無事，唔會有事

唔好燈

固若金湯 國家基建一定冇事

一定冇事嘅

連燈

多難興邦，毛事既

潰咗先算啦

利辛：唔認為會有事

今次真係滅壩

蟈家唔會有事嘅
沒事兒沒事兒
唔好事無大小都「碰瓷」蟈家啦